彭博：白宮正在監察香港情勢， 該官員匿名受訪時稱「中國軍隊及武警在香港邊境集結，性質目前未明。」

The White House is monitoring what a senior administration official called a congregation of Chinese forces on Hong Kong’s border.

Weeks of unrest in the Chinese territory have begun to overwhelm Hong Kong’s police, who have found themselves in violent clashes with protesters. China warned Monday that the civil disorder had gone “far beyond” peaceful protest after police deployed tear gas over the weekend.

The nature of the Chinese buildup wasn’t clear; the official said that units of the Chinese military or armed police had gathered at the border with Hong Kong. The official briefed reporters on condition he not be identified.

大家小心為上 話唔出老解 可能係想設局

Come
支持焦土冚家剷

支那一出解放軍佢地就輸撚晒全盤旗
但更重要各位真係唔好戀戰
一有消息即刻去到建築物內

其實就冇講

嚇鳩咩 要出解放軍既話香港境內都有啦

你地覺得source 真定假

快撚啲出
唔出正契弟

俾個impression你係唔會出老解 叫港府自己搞掂 OK？

真定假都好
香港人無咁易認輸

一出解放軍，全部散水返歸，然後完左，有咩意義

要出武警要出解放軍
香港成堆支那軍基地
仲使咁大動作集結仲要比美國佬捉到咩
咪姐係派戰機圍台灣遊南海靠嚇咁上下
最好集結夠100萬人啦支那豬

出都唔會完，只會變形式

關於728義士！！！大律師有野想講！

光明正大既野支那係唔會做嫁

美帝講信6成
佢調動講左好耐
有無必要咁做 同埋咁做真係唔多覺對支那有咩好處
佢唔同8964個陣窮到無野好輸
但對支那同時又唔能夠用常理去理解

但心理準備就最好有

呢個真
又無需係大陸調過黎

年年7/1、10/1去睇煙花嗰啲人快啲去邊境揮五星旗迎接蟹軍入城

諗定如果強壓制下點變陣，就萬無一失
出得軍隊咁連登都會查封

一出老解即贏！我月頭已經講！

一貫支那作風

得個樣靠嚇

軍事情報會放上新聞講？

解放軍境內都有啦
大撚d落黎呀屌你老母

真係出兵個撚個就會變鵪鶉，退左又會出黎癲過。周而復始無日無之。唔解決政治問題係無得搞。

垃圾支那

睇到兩個訊息
1.美國警告大陸唔好出呀，我地睇住你
2.大陸又黎靠嚇，佢一出支爆硬，萬劫不復

支那你身上有5700億債
你睇下出解放軍無左香港粒金蛋睇下邊撚個大獲d

違約債務滅國啦冚家剷

推

老解

鬥大
睇下邊個排面大

白宮老屈大陸，又多張牌撤銷關係法

Push

洗撚明刀明槍咁幫呀
佢仲玩緊貿易戰已經可以令中共分心
明唔明呀

快撚啲出!

睇撚住

擺明係大陸靠嚇，次次都係咁
證明美國驚焦土仲驚過我地

今個星期重啟貿易談判

美：拿，好好地傾，唔係就搞你隻金蛋
中：曬下馬先，你想搞？我未驚過

今日中美係上海重啟開貿易會談，呢個時候出呢啲新聞，一係美國佬玩嘢，一係大陸佬玩嘢，注意今日個市。

快撚啲

有
全世界都知嘅意義

美帝借機駛入南海台海

This way sir

快啦

無左香港點洗黑錢
老解？我真係好撚驚.jpg

對台啲導彈都瞄咗好耐啦，射咗咩？佢以為咁樣嚇到香港人所以先成日話出解放軍啫。

話時話，有mon post黑狗，有冇mon post共匪架呢？北京有冇直接mon post架呢？如果有佢都依然用呢樣野黎嚇，咁明顯佢係用嚟嚇示威者以外其他人，文宣應該大大力宣傳焦土攬炒，令所有香港人都唔驚解放軍

【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

依家我怕你唔出老解
我極希望出老解搶黑警飯碗

而家呢個共產黨連普選都唔肯傾
肯定唔會比你派成隊軍艦過黎

隻腳係人哋度，你有得唔俾咩，早排先去完台灣海峽黎，上邊嬲到震

佢地會比各國接人走，先再殺香港人。
但係可能係用飛機

出又點 唔出又點
唔好再喺度危言聳聽

宜家其實同一國一制無咩分別

出
快d出

公海同領海有分別嫁

外國僑民幾多人
要幾多架飛機先夠

屌你老母 出未啊

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

又中計?

全民皆兵

大家行動前都睇睇條片

彭博 唔係小報

公信力有番咁上下

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

你一出就緊係大包圍

美國佬咁講應該只係一場政治show
目的可能係多樣借口打擊大陸

當然佢嚇一嚇大陸都已經幫咗香港

話唔出老解但偷偷集結軍隊

聽朝東區法院要人！！！唔好當義士係 condom！！！

香港人起身未

唔出正契弟

呢班老解係咪上次澳洲那批，負責掃奶粉的。

黎啦，落黎屠城啦，你睇下我地係咪咩都唔做，唔還手等死？

怕咩？老解都無我地咁多作戰經驗啊

有定兩手準備好啲嘅，準備定佢會出嘅plan
畢竟歷史話俾我哋聽，佢哋為咗保權，係可以做出有違常理嘅事

如果外國唔救我地，我地就去佔領機場。
支那見咁多外國人唔敢出手。

外國人去到呢個地步都唔救埋我地既話，唔洗再理佢地觀感。

佢出最多大家番屋企，等攬炒

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

集結哂馬啫
快啲出+戒嚴

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

香港嗰班無用嫁，全部少爺兵，係靠關係先嚟到香港呢個舒服位。如果真係要打一定係揾外省兵，參考下8964

解放軍一出
香港就真真正正咁贏左
仲小咩心

push

未撚驚過
香港人一樣可以照常返工

班仆街藍絲一齊死

唔出正一仆街含家產

去ifc又好上半山又得

再唔係咪入機場

到時外國人就係大家嘅盾

全香港不論藍黃都好想佢出
解放香港 時代革命

香港境內唔夠咩？
圍埋香港做乜

屌你之前第一眼睇到以為班友比美軍突襲追殺緊

第一眼睇到以為班友比台仔突襲追殺緊

白衫黑警好多2-3層樓，活該

兄弟爬山 各自努力 不篤灰 不割蓆
目標一致 5大訴求
強烈要求港府不要再DQ市民合法參選權

幫推一個post
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

係就快撚啲出啦，整多個64囉屌你老母，攬炒！

唔出解放軍正契弟

又用「解放軍」嚇鬼

解放軍黎 唔得武鬥未文宣囉
我地就播下64紀錄片 講事佢地知

你唔戒嚴香港街頭播下片 冇犯法啦

出啦屌你老母 集結

集結係一定 出唔出 另一會事
當保險 你估D兵只係攞黎防示威者?
亦防黑警架
黑警準備比人賣喇

我覺得佢地會扮警察，萬一做左咩過火野都係推比警察，由你警察同市民鬥

支持出老解！

係出就快啦 好撚驚阿

係嚟就快撚啲喇 咪撚喺到拖拖拉拉得個嚇字
我真係好撚驚呀屌你老母

你條命

你諗下相對新疆，西藏，咁嘅局勢支那一早已經8964 2.0 3.0, 但香港只係一個軟弱無力嘅聲明
至少到目前為止，支那對香港仲有顧忌

唔出死全家

白色恐佈

Come at us. If we burn, you burn with us

老解攬炒 支共滅國

外媒唔會明香港後生已經唔會理出唔出解放軍
佢都係根據事實作報導

係就快啲出啦成日彈出彈入

又靠嚇

說好的老解呢

think the best , prepare for the worse

起呢段新聞出之前一個星期 我識一個裝修佬講過佢識d 舞警同老解話已經係邊境集結，挑選過絕大部分要識講白話

right!

佢一出解放軍就搞得掂就唔會等到依家都未出喇屌

其實我地要諗定樣野
佢話唔出解放軍
但有冇講過冇出武警

咁好平啫
攞去

咪再帶風向啦
要殺人洗撚用老解
你俾粒實彈黑警佢殺得仲快呀

咪一鳩樣
取代香港警察啦又平咁多

係出就快喇
唔好再等下個禮拜喇

出老解，第一班驁嘅一定係二班狗
復仇西secret mission 一定做嘢

airdrop OK?

身為一個下年將要大學畢業 前景不樂觀既所謂大學生想講句 我本身投身社會都冇希望 不如拖埋中共一齊收皮

出老解前仲有介嚴宵禁未玩，解放軍慢慢集結啦

香港都冇曬希望啦 焦土lor 燒車燒鋪

香港都有解放軍
個動作除咗嚇鬼仲有咩可能性

中國仲玩緊黑社會
未咁快有老解

大陸最鐘意玩捉字虱捉字虱架啦

DO IT DO IT DO IT！

快，唔駛集結

香港得襲警犯法 襲老解唔撚怕

老解快入，全城歡迎攬炒

學似64 搵外地解放軍會狼死d

真 支那思想另類得好緊要

“There’s very little the U.S. can do, should do, or will want to do prior to a major crackdown,” Lipson said. “After which the U.S. will complain mightily but from the point of view of the U.S., there’s essentially nothing that can be done if the Chinese want to crack down on Hong Kong.”

唔係掛

你地真係傻鳩，佢唔會明出，不過肯定會入黎做冇委任證既狗囉

事實，香港人一定要靠自己

個D解放軍用黎表演用架咋...... 未必打得....

就係要佢出解放軍
If we burn, you burn with us

冇著數既野美國唔會做
自己香港自己救

出啦
每年香港貢獻中疊外匯7成收入
另計強國印錢 要靠香港換美金

聚集靠嚇
出唔會

能夠拖動中国經濟斷崖式崩潰, 香港人要全力支持

共產黨得把口，而家根本要靠香港洗錢同運科技產品上去同出口
成日想用把口同做下動作嚇下人
不過呢d 低b 動作對佢上面洗晒腦既人做就得，香港根本行唔通
不過都要講，假如香港完全失控先會大規模用軍隊鎮壓
但而家咁既情況，有可能派武警落黎打鳩人，所以都要小心

彭博咋，仲以為彭斯...

快D剷落黎

係就快

焦土！

美國佬咁講
姐係警告中共
I am watching at you

快撚啲出啦你老母
講撚咗幾年啦

所以我地係咪應該做文宣宣傳下香港既價值同香港仲有幾多錢準備比大陸搶
大家都知中共當香港atm用黎禁錢
香港將來仲有咁多工程比大陸cap水 大陸又可以續命
貿易戰只會沒完沒了
斷左香港依條水 貿易戰都有望快啲打完
既重創中國 又可以快啲平息美國部分人對侵侵既不滿
如果將 “求美國幫手”變做 “互惠互利”
對於生意人黎講可能易入口啲

老解守邊境咋 點敢落黎阿

唔係唔做
但用途有限
因為中國俄羅斯都有武器買

最好令佢地仆街既方法就係美國歐洲沒收資產
支那即死

唔會出

如果香港獨立，支那可以隨即宣布破產

點解到依加仲有人會驚

又唔好

都係果句
打遊擊

佢地來
返屋企做順民

佢地走
再hit and run

係出就快

真係出唔會有消息
斷網路斷電
一定死左都未知咩事

有錢佬要考慮資產安全問題,將資產轉移.

唔係驚出老解 而係驚個個掉以輕心 冇做好準備

支那寧願全國一齊窮全國一齊仆街都唔會比人分割佢地所謂嘅中國

以後無得再岀？

中國決定咗放棄台灣？

佢哋嚟梗係返屋企啦
睇下股市樓市點冧啲藍絲點跳樓嘛

支那一出老解 香港一國制 更加無野輸 更加放

真係好撚想快d出呀